祖雲達斯後衛Daniele Rugani確診武漢肺炎

超震撼！！ 😱 祖雲達斯後衛Daniele Rugani剛剛確診了武漢肺炎！！佢前日同球隊出席對國際米蘭的比賽，贏波後同全隊咁樣慶祝：（C朗都係到....）

消息指，全隊都要接受檢疫.....意大利全國人民震驚中......

我fifa嗰度都即刻賣走咗佢